鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

各位香港市民大家好：

鄔女士於二零一九年六月三十日，離我們而去了，大家同感哀傷與不捨。鄔女士生前為香港爭取民主竭盡所能。她的離開對其家人甚至整個香港社會都是極大的損失，我們深感惋惜與不捨。

為表達我們對鄔女士的感念，香港市民將自發舉辦一場追悼會，邀請您蒞臨參與，以同路人的身分聚首一堂，緬懷鄔女士，表達我們對鄔女士離去的哀傷與懷念。為避免同類悲劇重演，屆時會有駐場社工及牧者聆聽大家六月至今壓抑的心聲，我們願意共你走過這一段艱辛的路。畢竟，我們已經不能承受再失去任何一名兄弟姊妹的哀痛。

時間：2019年7月6日(星期六)20:00-23:00
地點：中環愛丁堡廣場
備註：謹此提醒各位到場人士不要隨便向陌生人報夢

追悼晚會參與者指引：
1.) 當日八時起就可以前往愛丁堡廣場上致敬。為求會場佈置統一，現場將提供蠟燭、香火等讓各兄弟姊妹表達敬意。
2.) 現場將提供少量紙張及文具供來賓摺疊及寫下心聲，各位可以自備少許便利貼貼於「連儂牆」上。
3.) 悼念會期間會有默哀儀式，由八時正開始每小時一次，直到十一時正最後一次。
4.) 現場會設有代禱區，同埋社工輔導區，希望能為香港這一個最壞的時代增添一點溫暖。
5.) 是次悼念會並沒有特定服飾要求，參與的群眾從簡即可。

<本人會事>
現徵求社福界及各界別宗教人士到場協助。如果任何查詢，請透過telegram直接聯絡本人 @hi9hi。

訃告公眾人士都出得

checked
黎緊會再申請不反對
以防萬一

幫手推

呢個係ifc?

55

推

我無嘢講

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好哄我 我投訴你

謝謝

推 希望大家唔好唔記得佢地

RIP

邊個負評...

一個都不能少 撐下去

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

今次都會去, 但唔想再去第四個追悼會

我無嘢講
我要搵律師
我唔會解鎖電話
唔好兇我
我要投訴你

大家幫手spread/推

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

R.I.P.

我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話 我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

-
我冇野講

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好哄我 我投訴你
0
0

無野講

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖
等律師黎到再講
我要投訴，我要見值日官

推上去

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

我冇野講

封邀請信寫得 好有稚氣

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

可唔可以自己買香捐比你地？

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖
等律師黎到再講
我要投訴，我要見值日官

pish

———————————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

會唔會請條7婆去

可以

各位如果有野想抒發都可以呢日出黎講

有咁嘅打算

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

我冇嘢講

支持

想請問下教大盧同學有冇追悼會，定會一齊搞？
我冇嘢講

—————————
我冇野講

教大搞咗
今晚fl都有

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要警誡紀錄
我要毛氈
我要食飯

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

喂你好 你邊日邊日有無出到黎??果日我有出黎喎
咪撚透露自己發夢

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

夜晚我會去，我驚籃絲搞事，有事可以幫下手。

去，一定沒有第四次
未輸，未輸過！

會去鞠個躬.. RIP

一定去

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

rip

我心唔舒服要去醫院

up

RIP..

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

頭七唔係7月5咩

為何不是全部烈士追悼會？

自膠計錯數

謝謝所有幫手organise嘅巴/絲/非巴/非絲打

睇錯以為曉欣sor

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推推推推

推呀

大家會唔會黎

黎啦

PUSH

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

多啲人去
唔好俾每一個變成數字

Leave No Man Behind.

一定會自己姊妹嚟

大大力推

唔明，請問為何不是追悼全部烈士？？

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

唉

push

白痴問題：
有無dress code?

點解咁重要既得咁少人推 唔該比啲力推一推

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

咪係！

從簡

如果呢排有情緒問題嘅朋友，唔好出嚟住，暫時放低呢次事件先，抖夠再返出嚟，一個也不能少

我無野講

唔該大家比少少力推

推啊

有情緒問題嘅人更加要嚟

希望依個係最後一個追悼會

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件 我要食飯 要毛氈 去廁所唔好哄我 我投訴你

Rest in peace.

盧同學聽晚就頭七 但完全冇人宣傳

RIP ZHITA

【自發悼念】聽晚盧同學頭七有悼念祈禱會

我冇野講

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花

【自發悼念】聽晚盧同學頭七有悼念祈禱會

仲有一位啊

唔好亂報夢

+4

推一推

唔好第5個

已經有

已經出現了

妳累了 一路好走 我們會代妳繼續向前行

冇野講

一個都不能再少
互勉之

RIP

push
我無嘢講

留名

我有野講 請大家一齊去

因應樓主要求，push

一個都不廳再少唔值
rip

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

這是第四宗涉及反對《逃犯條例》修訂的自殺個案。7 月 3 日清晨，28 歲的麥小姐在長沙灣住所墮樓身亡，網上流傳有關她留在房間的遺物和遺書，表明她反對《逃犯條例》修訂及爭取民主的意向。她的朋友獲家屬同意，主動聯絡《立場新聞》證實她的死訊，並希望通過傳媒傳達麥小姐的訊息。

死者的朋友向《立場》表示，當日下午收到通知，趕往她的住所，在她的房間發現她留下的字句，她又在床上擺放了一張矮桌，上面放有兩張紙，寫有「不是民選的政府是不會回應訴求」、「甚麼也改變不了的無力感令人煎熬」等字句，並放了眼罩、生理鹽水、相機等物品，以及留給家人和朋友的信。朋友和家人商量後，同意讓外界得悉她希望傳達的訊息，「覺得佢想將遺願話俾人聽」。

朋友形容她是樂觀積極的人，「好多人會覺得佢係一個開心果」，近日一直關注《逃犯條例》爭議，但事前並不認為她有情緒困擾或其他個人問題，「事前唔會 sense 到」。

痴撚線 鼓吹自殺 應該咪撚搞 依家搞到自殺好似好岩好偉大咁 係咪想更多人有樣學樣

連訃告都唔睇
我諗我哋冇嘢可以交流

推

我無野講

今晚有野做過唔到中環
想問而家過去放低枝白花得唔得？

推返上熱門

我要見律師